<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="42">
    <author>apuehri|LS-Modcompany|LSFarmers</author>
    <version>1.0.0.0.1</version>
	
	<title>
		<en>GrowthControl</en>
	</title>
	
	<description>
		<en><![CDATA[This mod allows to set the plant- and weed growth time according to your own ideas, it is also 
possible to adjust the yield and seed consumption! (all adjustments in the "growthcontrol.xml" in the savegame)		
You can also use "Shift-Left" + "Y" keys to display the approximate remaining time of the current growth step!

V1.0.0.0:
+ FS19 first implementation, integration multiplayer, adding weed control

V1.0.0.0.1:
+ added Multifruit for Holzer Map
]]></en>
		<de><![CDATA[Dieser Mod erlaubt es die Pflanzen- und Unkrautwachstumszeit nach eigene Vorstellungen einzustellen!
Weiters is es möglich den Ertrag und Saatgutverbrauch anzupassen! (alle Anpassungen in der "growthcontrol.xml" im Savegame)
Außerdem kann mit den Tasten "Shift-Links" + "Y" eine Anzeige eingeblendet werden, die die ungefähre Restlaufzeit der aktuellen Wachstumsstufe anzeigt! (ganz genaue Anzeige nicht möglich da kein Zugriff auf die dafür notwendigen Variablen möglich ist.)

V1.0.0.0:
+ FS19 Erstumsetzung, Integration Multiplayer, Unkrautwachstum

V1.0.0.0.1:
+ Multifrucht für Holzer Map hinzugefügt


]]></de>
      <fr><![CDATA[Ce mod vous permet d'ajuster le temps de croissance des plantes et des mauvaises herbes selon vos propres idées!
De plus, il est possible d'ajuster le rendement et la consommation de semences! (tous les ajustements dans le fichier "growthcontrol.xml" de la sauvegarde)	  
Aussi, en utilisant la touche "Shift-gauche" + "Y" un affichage semble être montrant la durée de vie restante approximative de la phase de croissance actuelle!

Changelog - V1.0.0.0:
+ FS19 première mise en œuvre, intégration multijoueur, croissance des mauvaises herbes

V1.0.0.0.1:
+ added Multifruit for Holzer Map
]]></fr> 	
	</description>

	<iconFilename>store.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true"/>

	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="growthcontrol.lua"/>
	</extraSourceFiles>	
	
	<l10n filenamePrefix="l10n/modDesc_l10n"/>
    <actions>
        <action name="Gc_ToggleHud" 	category="PLAYER"	axisType="HALF" ignoreComboMask="false"/>
    </actions>		
	
	<inputBinding>
		<actionBinding action="Gc_ToggleHud" >
            <binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_z" />
        </actionBinding>
    </inputBinding>	
</modDesc>